goji做 想搵人教

有巴打係goji做開嗎？
想搵人教但唔想搵嗰到啲教練
如果巴打可以教我地傾下價錢🙆🏻‍♂️

哇 原來goji咁貴

係 所以我建議都係算啦

係高脂做左2年幾 top個班教練走哂啦 換班廢既收得又貴又無質素 依家轉左Freelance 可以tg我 jimmm27

CLS 1000蚊堂，請問憑乜？

教左超過5年，有幫人減肥增肌提升體能，有cert，曾經係銀行，細Fitness studio,屋苑教group
一路都係私人freelance做，最近開左公司自己接job做

歡迎tg我

Goji係重訓區求其搵個都大隻過個班教練

因為果d都係freelance pt黎
舊果班有料既走晒，唔係去pure就自己出黎做

場食水深，教練分分鐘折得300

I think Go-Ji is too expensive. Anytime fitness is way better ! Yesterday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in an onsen. The gym is situated beside the onsen where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a light two pound dumbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and i know my personal trainer is worth her salt as i'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical Fitness as the salespeople there are way too in-your-face. My membership grants me access to the swimming pool as well as the gym. The Japanese government has awarded my friend Naoki a four hundred thousand yen student grant to study biotechnology at Tokyo University. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring and cage at university

佢地仲話嚟緊會再加價 乜呢啲唔會加到頂嫁咩？